林慧韡(達哥)作為一個對年輕人咁有影響力既名人

係今次咁嚴重，而且真係關乎香港生死存亡之秋既逃犯條例面前，達哥作為一個對年輕人咁有影響力既名人，其實如果真係唔表態，基本上就等同支持佢通過

今晚九點半！我哋連登仔一齊殺入達哥直播，迫條撚樣表態！！！

有心既係唔需要「迫」

連登之前先有班人話唔好迫人表態
迫人表態即係中共行為

咩唔明佢就唔係真兄弟
聽撚到我心都痛埋，真係夠啦

兄弟？達哥最叻就係出賣兄弟

支持發起一人一張LIHKG 會員自貼照 ！要比人地知我地連燈仔唔係鍵盤戰士

直播打機有咩影響力呀
係關心既年青人一早就關心左啦
洗撚你影響先去關心抗議

佢自己話想導人向善，今次哩單野咁嚴重唔表態，唔係自打咀巴？

屌要去道德綁架人
你唔去教堂叫神父表態?

逼人表態 ，時事台班友就係咁on9

唔表態就等同支持
弱智
仲惡過啲共匪

樓主惡撚過共產黨
講民主

係今次咁嚴重，而且真係關乎香港生死存亡之秋既逃犯條例面前，達哥作為一個對年輕人咁有影響力既名人，其實如果真係唔表態，基本上就等同反對佢通過

不一定是表態
佢連提都唔提
以前達哥有關香港既大新聞一定會提
依家

惡撚過狗

收左紅色資金 唔提得

重達哥！
一早變哂質啦

唔好意思 今次逃犯條例係好撚嚴重
你達哥想食兩家茶飯就係唔撚得